高普：球隊陣容近乎完美，沒有補強的需要

曼城後防線：
右閘：獲加、簡些路
左閘：文迪、辛真高
中堅：史東斯、拿樸迪、奧達文迪、仲有個新仔

利物浦後防線：（如果賣埋路夫雲去羅馬）
右閘：阿諾、基尼（傷到下年四月）、高美斯
左閘：羅拔臣、高美斯
中堅：雲迪克、馬迪普、高美斯

廢中講得啱呀

米拿呢？賀化呢？雲達貝治呢？

埃及文明 羅白神 牙諾 VVD 幾條友一季踢100場都ok

利物浦後防線：（如果賣埋路夫雲去羅馬）
右閘：阿諾、米拿、高美斯、軒達臣
左閘：羅拔臣、米拿、高美斯
中堅：雲迪克、馬迪普、高美斯、米拿、法賓奴、韋拿老母

法賓奴識踢右閘囉

利物浦後防線：（如果賣埋路夫雲去羅馬）
右閘：阿諾、米拿、高美斯、軒達臣、法賓奴
左閘：羅拔臣、米拿、高美斯
中堅：雲迪克、馬迪普、高美斯、米拿、法賓奴、韋拿老母、VDB、however

今年目標：
歐超
世冠
前四

張仔都可以右閘

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！！

沙拿都可以

你d手足

不完美 能接受 可改善

不完美 可接受 要改善

無計 我地利記要支持罷買行動

補左強啦

沙拿可以幫對家打左閘

雲迪克 世一中堅
阿洛 世一右閘
羅拔臣 世一左閘
高美斯 雲迪克二世

真係完美

Delph 都有fans

最已陣

之前畀你地手足吹奏到世界級